除夕好在有達哥開台一齊倒數字!

我愛達哥

達狗連除夕都要搵兄弟錢正仆街契弟

達哥呢幾個月少咗人睇，之前成日8千-9千，依家好難過8千，好難得今晚過萬

收台 成功活著過年